陳雲：泛民區議員不服務藍絲的居民，詆毀他們是狗。泛民其實是什麼呢？獨裁者而已。

陳雲：泛民區議員不服務藍絲的居民，並在辦公室門口張貼告示，詆毀他們是狗。
這令各位想起什麼？
新加坡。
新加坡執政黨是不服務投票給其他黨的居民。起碼在李光耀獨裁時代是這樣的。
泛民其實是什麼呢？獨裁者而已。你投票給獨裁者？很好啊，2047之後，香港就是共產黨統治，投票給泛民，是無痛接合。自願被共產黨屌。

國師不如做kol100啦
發好多

Btw 高登都冇人幫你口

被害妄想症 藍絲和狗 唔係藍絲係狗 幾時詆毁

對比而言，"皇天擊殺"就好和平

1名信徒不願面對

佢輸左新東後就發晦氣到而家

國師皇天擊殺添喎

佢係kol 100嘅一份子

反送中開頭扮過下同路人
不過區選冇人聽佢投白票/建制之後露晒底
依家只不過係真身嚟

佢未親口承認唔算

最近國師講D野真係愈來愈深
呢篇IQ要求要幾多？

陳雲 = 一個以為自己係海瑞既墨索里尼半成品

唔明咩意思

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！